---
layout: page
title: Tidiga Entusiaster
permalink: /entusiaster/
order: 2
share: false
---

Vi som varit med från början är:

### Erik R
Erik R är initiativtagare till Gröna Fötter. Efter flera år som politiker och känslan av att det inte ger något valde Erik att ta ett nytt grepp som resulterade i Gröna Fötter. 



